任何做野既人 做咩都好 起碼 風褸、帽、口罩

有冇補充？

冇就幫手推

推

唔好再著街坊衫 係街到唱歌跳舞做運動
套衫好柒 著件褸遮遮佢

影響市容

時間尚早 返工就返去收衫喇

請大家今晚一定要出！18區起義

一